Jojo 超像可動 討論

「ジョジョの奇妙な冒険」フィギュア展 in 池袋マルイ 3月21日(木) ～ 4月7日(日)

超像可動情報

JoJo 產品情報

官網 ( 含再版預訂 )

超像可動一覽 ( 不含WF會場限定版或其他特別版 )

見冇人開, 唯有開一個大家吹下水
好想收Johnny 同 Diego

有冇人

池袋會場賣既舊款
好抵屌

官方岩岩又宣佈再版3柱男

香港好少地方有賣joio超像可動

之前去咗大阪個展 細細地但都幾值得去

好少地方有得買
早幾年開始一直想入坑 但係搵唔到
想問下綠色嘅白金之星市價幾錢到？

以前好多, 近2,3年堅少

去補返D 款都抵

綠色應該唔貴, 可能5,6百up
藍, 紫, 藍+紫 呢3隻應該最貴

綠色有隻BIG , 官方都仲賣緊HKD1300左右, 未斷貨

唔該巴打
另外想問下日本amazon 啲價係咪唔算太貴
如果係上amazon買好過

同香港炒價差唔多， 款比香港多， 不過有d 比香港貴， amazon 睇下你JP 定US 買lu
不過感覺都係偏貴少少， 最衰係香港冇咩選擇， 根本冇得揀

dio 真係世界級

當年再版 269 入

真心 A+級玩具

想問紫衫版吉良吉影幾錢倒

配件超多， 個樣又型， 我都有隻儲起

700 以上
仲要有人肯放先得

香港可能要再預貴dd
我暫時留意到， 得台灣近近地係有平野執
之後就係唔知幾時搞一次既Jojo 玩具展 / 原畫展 / Wonder Festival

JoJo 超像可動
識玩睇個樣
超像可動有返 Dio 嘅邪氣出氣

真心睇個樣

而家 Dio 幾錢？

dio 炒唔起 不過應該都400以上
不過依家新貨都4百以上，所以Dio 個價只係通漲所以高左

幾年前玩

隻隻 299 左右

依家真係勁貴， 第七，八部， 訂價都600+
Johnny Joestar 出左都未夠一年， 已經炒到1200
Diego 差唔多2000+
Gyro 原色已經3,4千
D4C 好似都過千

間廠出貨又少， 香港入貨既鋪又少， 愈遲入坑愈難追

咁多位想追嘅巴打

細佬玩咗玩具 十幾年

任何玩具一定 返貨 一次

等得就唔好追天價嗱

你話錯過咗返貨果次 ？

放心轉頭會出第二條 line 仲靚咗

當年 聖衣神話
遲一日買貴 100 蚊
個個鬥搶

最後個個
以為儲晒成條 line 退休

點知出聖衣神話 EX
個情況好似 97炒樓班人咁

咁唯有等
仲有神父都幾想要

好想買新果隻傑洛
但個樣成個小白臉咁
又貴

對上一次買已經係天氣預報

想入坑 想問香港有咩途徑買到

想草第五部原色六人 要預幾錢筆直好
過兩個月會去日本 邊到會多？

依排播動畫都準備再販⋯係啱就訂左先啦
你預500樓下一隻

利伸：訂左布加同手指

第五部班主角準備再販 係啱就訂左先
其他就等熟嘅巴打答

我之前無聊去YAHOO睇, 藍色金毛@@@成1K, 發生咩事

雖然幾鍾意 不過香港又貴又多伏

正

係咪連汐華初流乃頭果隻？
果隻之前睇奇趣都係5字頭

應該係普通版同WF限定版都係藍色衫， 不過d 色有d 唔同， 貴好多

市面買到既全部都炒價， 唔熟好易中伏
要做好多功課

Y 拍， 旋轉， Amiami ， Amazon ， 淘寶，街鋪搵

天價當然唔追
但Jojo 搞會場限定版，WF 同jojo 展， 仲有批上埋石閃閃下
最近開始要抽籤先買得
最貴係呢D

WF限定係灰頭
普通版係金頭
所以我先奇怪點解金頭都咁貴

第五部d再販邊到有得訂？

通常網上d 人唔熟都亂黎
如果個價合理既話一早比人買左

不過金髮又包黑髮， 都幾靚

信和玩具店或網上商店

方便既話， 旺角都係信和果邊
佢地有張紙印晒係門口有咩可以訂

Jo 太郎 大版 好霸氣

但炒到咁鬼貴

每個人物出唔同色
真痴線

隻隻靚既都千千聲，後追追唔起

好耐無玩玩具，依家都係去信和現時買？

btw 樓主是咪香港著名youtuber

係日本d中古玩具店入左白金之星，承太郎同露伴

唔追就永遠都冇可能擁有
當你買完一隻又一隻， 就無底深淵

其實Big 間中係日本會場都賣
不過首先要去得日本

呢隻, 我好似記得之前第5部前開訂?
其實7JO出左未? 有冇連馬?

通常信和孤注/精品

通販金頭+限定果件藍衫最正
不過咁樣好貴

呢隻係5部之前開
7jo好似上年出 果陣佢同總統好似同時出
唔知有冇記錯
馬就係web商店限定 無可動關節 千鳩幾蚊

超像不可動都成千?! 即刻SEARCH下咩樣先

連傑洛26000羊

7jo 唔係wf 版都1200, 日本炒價
呢隻Gyro連馬， 好似只限網上預訂
用陶瓷制， 唔知有冇記錯

仲要撞正d 玩具展...

如果2~3百都有力追
btw 有冇巴打有儲WCF?

日本Amazon 都算幾齊款， 係d 價你接唔接受到

乜7jo咁貴
點解會咁

好彩淨係鍾意樓主同總統
唔駛高追

得第四部， 好似第五彈， 得果set

可能隻色未夠吸引
雖然我都儲埋總統同D4C

你有冇訂遲d果隻gyro?
驚訂完實物伏

我仲未買總統

近呢兩年算多咗

但好貴
2月出左兩隻JOJO1再販
主角同Dio
日本定價6500yen
精品賣640

再版d價最少貴兩舊水
仲要唔係2.0
屌佢medicos

想買killer queen 同吉良吉影

遲d 隻gyro 係邊隻， 藍色有買， 啡色冇😢

killer queen 真係幾過癮
我成日拎出黎影相

你係為左吉良買幅畫?
我淨係得3部紫色白金同承太郎
當年其實想追晒幾代JO, 但係1, 2代D比例大過後面果D..
強迫症令我放棄, 不過7JO真係好撚型

1,2 jo 我都冇買
淨係買西剎
不過2jo 其實都幾抵玩, 好多配件
本身角色都討好

7jo 今日去皆旺問
連大總統要2千以上
其實有D心郁, 但我已經有大總統, 真係唔想太浪費金錢
amazon 買隻普通版先千2蚊,
等再版既話可能要7jo 播動畫先有機會
唔知等到幾時

想儲齊第7部 雖然得4隻 但特典版勁貴

儲埋特典版就唔止4隻了

Johnny 普通版+ WF版
Gyro 一隻啡 +一隻藍
Diego WF版
大總統 特典版
D4C 特典版

藍色果隻原來已經出左？
冇見過現貨既
以為仲未出

一來d 鋪入貨少
二來都搶手

香港其實都好多人儲Jojo

只係買左白吉良吉影，白killer queen,
夾埋影相好正，
啱啱出時買3xx左右一隻，

依加就算再版，無咩配件都500-6xx,
真心玩唔起

呢家先黎想入坑好貴，想買紫西裝吉良，白色Killer Queen ,Weather Report ,jojo ,白金之星，Dio 同The World . 第7部齊貝林。唔知咁計Total 幾錢

其實後追都幾貴
基本上一隻人物配一隻替身
一套都要9百幾蚊

我諗大約我自己認為接受到既價範圍都係可能相差1,2百

紫西裝吉良 - 700+
白色Killer Queen 700+
Weather Report 500+
jojo ,白金之星 最平應該係初版黑色/ 綠色 500+ 白金之星700+
(初版黑色個樣好樣衰的, 所以之後初版藍色送多2個頭比你換返去初版黑, 所以藍色初版特別貴)
Dio 同The World . 一set 700+
第7部齊貝林 (藍色)650+

想知香港邊度仲有得買信和現時冇曬啦得一兩隻

我見清你開post 個預訂網killer queen 6600 yen ,藍色齊貝林5700yen 叫唔叫抵屌？

WTF !?!?!

居然再開預訂
佢前排都冇講, 我可以話好抵

有呀，7400yen 倒.... 仲諗緊

我可以話唔洗諗
Killer Queen 依家未咁多人知開左訂
出面仲係700+ , 而且仲要你搵

最多應該係皆旺, 其他地方一定少, 冇計

白色唔係不嬲唔貴？粉紅色先炒？

加埋d稅8000 yen

依家市價
藍色2000+
粉紅800~1000+
白色應該700+

香港要買超像可動依家好難, 何況Killer Queen 算有D人氣
近期勁少鋪頭放現貨出黎賣,
淨係Online Shop有, 可能貨量有限
池袋Jojo 模型展現場都有少少白色賣

以我所知暫時個情況係咁

追色太貴 其實最想買粉紅，藍色係會場限定？

藍色好似係2009 會場限定版
我曾經見過有人放係Yahoo 賣2千, 半日就已售出

D價真係痴線...想問下Ching Dio 覺醒版知唔知咩價位？

Dio 唔貴, 4百或者樓下
白色覺醒更加平
因為佢本身有連埋 超像可動 ACT1 果本書
D人拆散賣好賤

香港有？

連書版最平落過180都冇人買

樓主藍色傑洛個樣掂唔掂？

我覺得算係中間或者中上， 冇豆雞， 冇移位， 算標準冇走樣， 但未算好正

比神父大家J 下
不過少少豆雞， 一定要靠頂帽或者打斜放

不過最嬲係大總統個品質
希望各位盡量都有得Check 先好買

靠你自己搵了， 但Dio 個價絕對唔會係貴野， 對比承太郎果d

估唔到有人會有超像jojo post

先留名

上星期有去新宿展 可惜太遲 好多炒款都冇哂

以前有買過 可惜冇儲落去 係近呢一年先認真想後追返

買得唔算多 只買左7隻返香港....回家再補下相

池袋搵左fd 去望， Day2 已經乜都冇
得波仔 輪椅， 定助同soft and wet

好Q 想買Johnny Diego

都唔錯
有緣有現貨買隻先

大總統睇左實物唔係好想買

暫時得咁多 慢慢等再版或暫有緣慢慢買就算

限定或者特別色就鐘意隻色先買囉 唔強求

藍色 Killer Queen 個頭係另一個模，對眼係跟後期 bites the dust 造型

點解而家貴咗咁多

Johnny

藍色都好正, 又包個頭
不過好Q貴

我覺得係官方策略
不過品質真係要再改善下

老闆有冇再版過？

對死魚眼

好似冇, 不過都播緊第五部, 照計都差唔多再版

我都係左眼少少死魚, 右眼冇事

Lm

好gay

呢家d價位我諗起當年Sic.....炒到勁貴，之後Bandai一野大量生產，個價即跳樓

嘩屌，定助超正

唔知會唔會出天堂製造

入咗隻medicom rah吉良
係日本中古店 同新冇分別

定助個對 到衣家都係平....唔難搵

又唔好成日諗住超像可動會返去以前2,3百呢d 價位
因為通脹你又要計埋
500 一隻入場算係咁
只係舊款， 限定版， 入坑慢先食d 炒價
而且你等大量生產， 等到幾時？
依個時間， 拿超像可動黎炒賣不如炒第d 玩具

總之依家比得貴少少玩既，大部份買返黎都係真玩家
多數都心急想， 點等， 玩玩具都係因為有條癮

有幾隻, 暫時唔得閒影相
千期唔好去皆旺賣, 價錢亂咁黎
我都好想要killer queen 佢果時有隻一番賞(唔係可動)POSE好鬼淫賤, 但可惜唔係PINK

白色同綠腰帶？

ya

紫色西裝吉良差唔多800，其實價位係咪差不多？

差唔多, 人氣角色係咁上下
當然可以低D就緊係低D再買

都無見過再低價啦

通常唔知價, 對下日本咩價位就得

想問 布姐+sticky finger 徐倫+stone free
兩set分別幾錢到 喺香港難唔難收
thanks

布+ Stand 就快再版， 好似5,6,7 血分別係布 / Stand / 性感手槍

黎呢3, 4 月係 Gio Gio + 黃金體驗

每次再版會係月尾， Gio Gio 3月30 左右， 粉紅色

訂定搶現貨好

btw thanks
我見呢兩set都幾貴

有時訂好似會平過現貨少少
不過次次唔同， 現貨有現貨好

呢3隻竟然再販
是咪Jojo2人物？

Yes, 制造石假面果三個古代人

扮緊工， 吊下癮

下一隻WF係兄貴 , 7月28 WF2019 Summer

呢張係新宿會場， 香港幾時可以有

之前係Twitter 有講會再版

個新宿會展 我太遲去 冇乜野啱買

Day 1 以外都冇咩可能買到好野
不過真係好鬼平

定價 點都平既
我買左黃金體驗鎮魂曲同神父 石鬼面同dio人頭

鎮魂曲 同神父都係好野

有冇人隻大總統， 頭髮都係甩甩地色
佢本身設計係咁定QC 太差

我個隻咁樣

你呢隻限定嚟，有甩灰特效

頂, 好似正咁多
咁我要自己補色

咁樣玩我

其實我果隻會場版都有咁嘅事

我係限定特典果個版本
初初冇留意, 最近拎出黎望下仲以為甩色
我岩岩上網睇D 日本開箱原來都係咁
好鬼唔自然, 不過有個日本仔仲慘

如果設計係咁, 都安心D

年頭去咗日本追JOJO，MEDICOS個展好值得去，可以睇哂近乎全部超動仲有好多人設稿，格離又多Goods買又有得影相好正，仲有個位可以試玩哂5部啲角色同BIG
我lastday去都仲買到自己鐘意既角色(冷門)

jo5 主角再販就黎出貨
好期待

D 超像可動BIG 好慘

到時即刻掃兩隻

全隊齊腳揮手區

岩岩上網訂左jo5 JoJo
下個月等黃金體驗

巴打們有無靚嘅承太郎+白金之星推薦呀😃？

我覺得承太郎粉紅同綠色都麻麻地
之後初版黑色個樣唔掂
其他全部都OK

白金之星就最靚我個人認為係第四部 紫+藍
不過純藍色好似最貴， 但唔肯定
基本上咩色都正

如果單純想要靚又唔理budget ， 一定係買超像可動BIG

通常精品會入一堆， 賣完就算

有無圖呀巴打，google搵白金之星出好多都唔關事或者唔靚

布加拉提我都冇訂
唔知邊度仲有開訂

去信和吧， 門口成堆List 果d 望下， 如果冇通常都cut 左單

去google search 岩d 字眼就得

例如
超像可動
超像可動Big
景品
一番賞
胸像
PVC 之類

睇過信和cut左單好耐
諗住5月出
睇定D等到4月中都未遲

好嘅，再搵搵先，因為我好少留意呢啲產品，所以都唔知邊啲係真邊啲係假🙈不過自己就偏好返原色嘅承太郎（藍衫紫背心）同白金之星（淺藍色）多啲，希望無記錯😂

超像可動基本上冇假貨

但另外亦分三個版本
媒體版 , 散裝版 , 展覽品

媒體版係內部認購版本， 比行貨早出， 係賣去比媒體做開箱文同影相， 而且佢係一定有膠紙封口， 有d 收藏家都會特別去買媒體版， 但價錢比行貨貴， 而且要識人

曾經試過有人開完箱， 扮新賣出街， 日本有買家買返屋企， 發現唔對路， 之後就發生左叫「東方仗助事件」 問題

散裝版就係大陸有問題既貨， 偷偷拿出黎賣， 同埋一定冇盒， 但官方係默許可以， 不過限制係中國先可以賣

展覽品就係大大小小Jojo 展 , 放玻璃櫃展覽用， 款式全部齊

至於點解分呢d 版本， 因為好簡單， 就係有人偷偷拎出黎賣

以上就係以我所知d 野， 不過應該仲有好多秘密

好嘅，多謝巴打介紹，頭先睇過下Youtube，好似話承太郎都出4個版本，我想要個隻色應該係第二版個隻，但我想知係咪有分size，我見有隻黑色衫嘅好似高身一倍左右
另外就係我搵個二手價錢，通訊啲人承太郎+白金之星咁放，但有啲放成$3000，有啲又放$1500左右，其實正常香港係咪好少貨？同埋價錢偏高？

大隻果個版本就係我建議冇BUDGET 限制就去買
佢定價本身都千3, 加上少貨, 當然會貴少少
但又唔係炒得勁, 因為冇咩人接貨

另一種係RAH , 已經係另一種水平
本身唔太貴, 不過因為樣靚衫靚, 斷市, 炒得最勁

不過都係果句, JOJO 野就算炒得幾勁, 都要有人接貨
否則得個價冇市

粉藍色

嘩，千幾銀買一隻自問真係唔捨得😢不過聽巴打你講原來大個隻都唔平，咁其實藍色個版本係幾高左右呢？市面仲有無一手架，我見二手都500左右

冇新貨
除非D人買完冇拆過

今日拎Dio 上手玩
Dio 真係好抵屌
唔明點解炒唔起

我有隻覺醒dio
啲手腳鬆到

頂！！Santana 最型返而得個膠公仔

覺醒個樣太邪惡
我有隻白色覺醒版未拆過
通常一開始附係身上果兩隻手一定鬆d
比你換果d 會好緊

冇計

😞😞😞，二手真係要再考慮下，始終成500/隻都唔係平，不過可能對部分巴打黎講好值喇，點都好唔該哂巴打先

唯一有全新， 得日本Jojo 展 / 手辦模型展
仲要抽籤排隊， Day1 會場衝入去

4,5 百係依家已經算係咁
而且可以兼顧埋扭黎扭去
比著其他廠，真係有機會好醜樣
百幾蚊果d 亦未見得靚樣， 仲要唔郁得

!!

6角色+6替身
那有錢？

當年 SIC 隻 黑古迦
炒到 1600

一返出

記住：
等得一定再販
就算唔再販都有新版

死魚眼再現

呢批應該第3次再販

唔理佢第幾左次啦
有新版就唔追舊版
舊版/上一次再販出左咁耐
d膠擺耐用性同質素都差d

開訂差不多隻隻6000yen
take my money

暫時會追jo2 ceasar
jo5 主角隊6+6替身

我都買左好多年超像，衣家qc算係好過舊時，正面點都係差d, 側面反而無問題。

但係依家有個位好賤，佢將未出過既人物出左fw限定版先又貴！都算搞到通販個時變左二次色（我只儲一次色），本身都已經成5-600蚊一隻，不過佢衣家出得慢就算。

7部開始佢連2p色都懶得整
大總統通販同wf限一樣

果陣終極on9...RX同影月都炒到千幾蚊

跟住返出
變晒 199
之後見過 300蚊 兩隻

不過隻銀影變咗紫影

係...我就係驚超像可動會有咁既一日

好想要承太郎隻second呀😫

但追開既師兄都係話有得揀就收初版，因為再販轉過廠，同埋初版有貼紙封盒，個盒都係靚啲。我就初版再販都有既，我覺得無話咩質素差啲。反而係買越舊既角色你會覺越無咁靚，啲色無咁精緻可動性無咁高。

原來係咁

不過好多初版依家後追好貴
有睇過d日本網現貨好少款或者價錢唔岩
yahoo, carousell, fb都唔係成日有賣
唔知有咩好門路

拎bandai 黎比緊係啦
切J 講句， 依家官方定價$500 d 人都搶住要
半年前7Jo 賣6百幾一樣掃清光
除非真係學Bandai 窄乾自己件貨既價值咁黎狂出貨
否則邊有可能咩咩跌到199、300蚊
晒氣啦， 每間廠唔同Line 唔同作品， 價值都唔同
完全係觀點與角度
$199? 你望下shf 果d 街霸依家咪199 有樣你睇， 幾樣衰， d 死貨冇人要
你估Jojo 真係咁易你話狂量產就量產
本身已經唔係熱門產品
間廠先冇咁蠢出一堆貨搞死自己條Line
就算依家有炒賣， 大部份都係WF 版，
WF 版已經冇可能再生產， 其他普通行貨點解以前賣300 依家賣490, 只係跟隨定訂價通脹
講真， 依家食碗雲吞面都唔止$10 啦， 仲講以前

雖然講價錢呢D野真係好無聊
不過如果你堅持
我只能答你, 你究竟係買家角度定炒賣角度去睇一件玩具
亦希望你真係有留意過超像可動近十年個價起伏係點
例如布姐

2011 貨, 去到上年炒到16000yen
依家再版, 7000yen

好似差好多?
炒到上呢個價, , 去到出行貨都只係落去7000, 其實點解仲會叫人等
成八年呀師兄 , 返工搵錢都唔止啦
買玩具心態就係心血來潮, 一鼓興趣, 潮流
等得黎都冇晒癮啦
我完全諗唔明點解會叫人等

飢餓行銷, 冇辦法
想平既唯一門路就係排jojo手辦模型展

有2P色, 但佢拖好耐都未出

我覺得仲靚過WF版
或者可能係2020開始WF版就係呢堆野

ching仲有咩地方有賣

再販@@@竟然係粉紅色唔係藍色

Purple Haze
另外米斯達多唔多野玩？

唔算多但都夠做pose
d no.3 no.5 會坐係子彈上面比你， 同本體分開

隻傑洛買唔到一次色

藍係Second 色， 冇計

粉紅色靚過藍色

仲諗緊訂唔訂好
呢排好多野買
定等現貨

之前我有講過
1月出左jo1再販 主角&Dio
定價7344yen
精品到貨賣$640

依家訂4定到尾
定係到時食現貨炒價
前車可鑑呀

依家落訂都係4百幾
定係到時食現貨炒價

因為官方開訂係正價再減5定7%
香港有跟的話一樣平d
所以你自己諗了

我記得3月再販jo5 jojo訂價$489
官方價7344yen
香港現貨到時唔知賣幾錢呢

可能都差唔多

同精品訂?

今日睇到日本Jojo 玩家分享過既川崎西風 400
露伴專用電單車
準備去搵下

比你地嚇到好似真係要訂

我見深精都有幾款電單車賣
唔知俾1/12figure坐得唔得

超像可動就係1/12
放心買

今日去過信和望過
得番jo2果3個大隻佬
其他角色已經full哂訂

依家上ami仲有其他人物可以訂
岩岩見到布加拉提又available番
即刻狗衝訂

買架跑車俾佢地揸
等d車做特價先

個天都要我等現
好彩布同埋SF當年訂左
而家唔駛一次追晒咁多隻

錢解決到就不是問題
btw米斯達同納蘭迦會附送替身（好似係）
唔駛另外買
慳番少少錢

如果果兩個stand都要分開買都幾仆街

想問下咩係ami

會送香港

有d 真係仆街嫁
好似七部 Joestar, 替身得WF 會場版先有
康一Act2,3 又係要另外買

有無Ching 以前聽聞過紫色吉良吉影QC有問題？我見到有d人話塊面污糟左，或者手腳有問題

早兩年五部既figure唔係好賣得

想買翻啲舊

同埋宜家得三柱男訂唔想要

你想買邊隻
重出機會都唔低, 或者再等下

想買露伴 有天堂之門個隻
係皆旺見到得粉紅，mark實咗

呢隻？ 我當年都係皆旺買 見到樓上7xx又有 5xx又有

我覺得唔急可以等下
果時我買完無耐佢又重出 蝕左

有無巴打放killer queen

係
咁入住粉紅色先

官方網有的話去官方網， 係香港搵代訂就得
上星期仲有白色訂

依家播動畫， 所以開始hot

扭過一排黎玩， 冇咩特別問題
冇豆雞冇甩油

官網最後一隻比我訂埋

咁我都安心d

岸邊露伴都咁平？

之前播三,四部時, 都唔係好覺佢出番d超像可動, 唔係食住動畫個勢出。 不過每番出一次都貴百幾二百

個時定價500幾無人買, 所以先減價

太遲睇JOJOnetflix 早啲上咪好

佢出得好慢， 就算依家第五部動畫播到大半， 佢再販一隻都未出黎隻Giorno近兩日先開始見街

依隻岸邊露伴唔太靚仔

好運

我好似播二部果陣開始買
我Mista精品買唔洗300 (但QC有問題, 公仔冇事, 但明顯缺件 缺左一舊支撐其中一隻野既透明膠)
HKTVMALL開左無耐果時同佢買過アバッキオ 好似都係唔洗300

新入坑留名
今日到手

兩隻都正

就係見到巴打你開post有埋官網Link,
撳入去見到兩隻都有貨就即刻買

我都想要killer queen呀

轉頭已經冇晒

想要PINK

BTW好鐘意呢隻個POSE 好淫

好想要黑色果隻

琴日入，第一次玩

好得意呀☺️

等佢再販第4部億泰，點知佢宜家又柱男又第五部
第7部會場限定無訂，再販就出別色
到我訂大總統同7jo 就再販
我想買果啲永遠無

億泰係日本都好搶手
七部果D我又係冇訂, 好Q陰公
暫時我收到風就係徐倫會再販
其實唔知佢再販用D咩準則黎出

粉紅色都好正
佢隻色對比好強烈, very jojo 風格

藍色幾錢入？

痴線有我即狗衝

幾錢

整多張揸車

下隻目標係綠帽衫承太郎

我都仲未得閒搵部kawasaki

深精有好多100樓下

承太郎 藍色版 全新$700 合唔合理？

日本都係萬幾yen, 圍埋差唔多
想要就衝吧

即係要買埋藍色白金之星了

邊度多現貨賣
抵唔抵衝現

現貨係香港基本上一係炒價勁貴, 一係D款唔掂
只要唔係熱門既款,
D 價就一定好合理

巴打邊度有，有性趣

巴打覺得徐倫算唔算熱門
thanks for 解答

徐倫勁熱門日本圍返都千幾蚊港幣
徐倫同億泰幾乎JOJO手辦模型展有賣, 又過唔到DAY1 就賣晒既款

想入gio gio 原色
開訂果陣仲未開始入坑
唔知可以喺邊買到

3月尾再販
香港玩具店就黎有得賣

想入粉紅色killer queen 點先搵到

運氣

出2P顏色咁奇怪

比我買左你上日本yahoo睇下，我見有隻仲平

🙈唔該巴打，不過日文真心搞唔撚掂😂

Carousell 有人放緊 二手，同白金之星一pair

再販jojo訂貨到手

我等緊現貨，shit !

香港仲未有現貨

唔知做咩勁慢， 4月中都黎緊

淘咗隻馬仔俾佢玩[img]

淘咗隻馬仔俾佢玩

香港好似都有， 叫自在置物定唔知乜
不過要晒時間搵

10月發售

本身已經有
不過配件唔多， 但設計就ok 型

訂or唔訂

好型，差d想買埋佢同Furgo... 但見佢配件少所以卻步...

fugo 都算有塊鏡玩
一買就跟埋替身好d, 否則替身冇野可以做

就係唔想買隻Fugo 但得隻Purple Haze又好寡

一路以為紅色係fugo 原色
點知動畫用綠色做原色

利申買左紅色

加埋白色頭髮好中華英雄feel...唔係好買得落手...

this?

Yes...

睇開漫畫黑白版
真係以為係原色

以前呢隻一直係紅色
唔知點解動畫變左綠色
搞到玩具變左唔係原色

等緊KING CRIMSON再販

白頭髮好麻麻.....

我見到啲價咁動彈嘅，有啲單一隻白金之星成$1900，有啲單隻就$4-500，有啲一對就$1300咁，其實大概幾錢先叫合理，真心唔想買到假貨或者買貴野😑

超像可動好似係冇假野
400-500 可接受
但一set兩隻買好似好d
Set入應該平 又唔駛分開兩隻搵

1900 果d 係BIG 版

差唔多高一倍

Thx巴打，不過我旋轉搵過承太郎second色同白金之星都未見有呢個價，可能真係未有緣份😢

唯有等下 真係要有緣

呢個價唔洗諗.....基本上如果700一隻全新已經叫做抵

700全新係好抵呀，但係搵到個啲都係2手黎，有啲仲要無盒🙈

無盒唔好制呀，好大機會係老鼠貨

冇盒, 淘寶大把好似都係3百蚊, 不過全部次貨黎

係呀，所以都唔敢買，始終自己又唔識分

原來我d料咁唔update
Sorry巴打

傻喇，唔好咁講
自己咩都唔識，有人答下都好，我多謝巴打你就真😊

幾時先出第七部其他角色超像可動

第7部出得算齊啦
仲有咩可以出？
反而7部隻齊貝林原色幾時再販就真

除咗d4c冇出過替身

有

其實七部好多都可以出
男人領域又出得，
另外鐵球果個打人左邊會失控果個
牛仔又得

當然有d 特別樣衰果d 可以Pass

想佢出act4 同ball breaker

lucy 都正

限定連dio人頭

肯定唔會再版....原色講明會場限定.....

第五部暗殺小隊都未出曬

兄貴確定2019 winter

summer 先岩， 打錯

出埋其他隊員

D進度慢左好多.....

其實想佢出第一部 齊貝林

係bor,回解唔出.... 其實另外果兩個騎士都好正

第一部人氣太低

呢度咁多巴打都玩緊超像，有無諗過開個group分享下情報？

精品開訂$503
巴打有意可去訂

唔買Fugo就唔買P.H ，慳番d錢買第二隻

MEDICOS ONLINESHOP限定【完全受注限定生産】超像可動『ジョジョの奇妙な冒険 第5部』 「ジョルノ・ジョバァーナ・セカンド スワロフスキー限定版」
販売価格： 40,000 円＋税

【完全受注限定生産】
【超像可動】 『ジョジョの奇妙な冒険 第5部』より、
「ジョルノ・ジョバァーナ・セカンド スワロフスキー限定版」が登場ッ!!

全身にスワロフスキー®クリスタルの装飾を施した、
登りゆく朝日よりも明るい輝きのMEDICOS ONLINESHOP限定商品となっています!!

特製ケース、シリアルナンバー入り!
※シリアルナンバーはランダムとなります。番号の指定はできません。

受注期間:4/16(火)12:00～5/31(金)21:00まで

▽予約ページ

施華洛世奇 呢d 版本太癲

開group 其實可有可無
TW+HK 都有個係FACEBOOK

不過我自己D 超像可動會貼IG 多d

40000yen+稅

HK邊個？

你打Jojo, 頭果d 中文group 都係

同埋IG 打#超像可動
其實都好多人

最近落力影下d 玩具

Facebook 有個Jojo 同好社 應該算係幾多港台Fans,
我間中都貼落IG, 望到我D 圖可以say 個hi

我仲係差隻Diego 呀！！！！！

Ching 大統領同D4C 有無特典？

Diego 好難搵

好想要jolyne同stone free

jolyne ,stone free 米青可能有

最近買咗隻白金之星third 全新$850
價錢合唔合理

旺精唔見

好明白想買但搵唔到既心情

上網睇單隻都過千了

終於有知音啦 只係鍾意第五部，所以儲嘢都係第五部為主
之前一番賞有米斯達嘅替身但係炒到好貴, 放棄，[img][/img] 嚟緊會訂q posket q版jojo

呢一套就好失望啦，全部都係邪神

呢一個係列就非常之好，不過不可動

RAH 系列 因為擺得耐會爆皮所以唔敢買太多

Tee系列
glambxjojo

sorry 唔知點解睇唔到圖

轉另一個upload 網

今日17號都仲未見到jo5 giogio再販現貨
究竟出左貨未？

終於有知音啦 只係鍾意第五部，所以儲嘢都係第五部為主
之前一番賞有米斯達嘅替身但係炒到好貴, 放棄，嚟緊會訂q posket q版jojo

呢一套就好失望啦，全部都係邪神

呢一個係列就非常之好，不過不可動

RAH 系列 因為擺得耐會爆皮所以唔敢買太多

Tee系列
glambxjojo

台灣半個月前都有， 香港其實係咪冇鋪頭入

五部景品真係麻麻地
glamb d 衫好正， 我都入左件Giogio 同Purple Haze

想要7Jo

岩岩見到佛心價
不過應該比人搶住要

諗緊好唔好喺amazon買，勁難搵

Ami有現貨賣 6800yen
計埋運費大約500蚊多D
4月份我都有訂單，有興趣可夾單一齊買，運費平D

我可以呀
訂既話可以睇下其他巴打有冇興趣

jo5再販訂哂
差唔多每個月都出一隻
巴打add我傾落訂價錢交收細節

750都佛心

我之前2300買晒unbreakable diamond主要角色連替身，動畫色

有康一、承大郎、仗助、露伴、憶泰、吉良

憶泰係咪算罕有？
未見過有人放

有可能，唔係個個都鍾意jojo畫風

查過貨已出

近一兩年d 價昇到飛起
億泰坐底已經過千

7jo 日本amazon 賣緊23800yen

第7部全部貨源都勁少wor.....except 隻賈爾洛

嘩，好開心呀，居然見到有人傾超像可動。我由差唔多十年前一開始出第三部嗰陣開始買喇，咁多年黎都搵唔到同好。估唔到呢度咁多人玩梗。

先Post為敬
無乜特別版，除咗第七部，基本角色都齊喇。第七部真係好難收呀頂。

無得咁比喎，我第一隻係第三部波納尼夫$199
但上個禮拜託朋友喺日本買呢隻祖尼特典版要$1100
第二部三隻吸血鬼，我當年食炒價買都係$395一隻
但而家再販信和訂價都$480-$490
第四部早兩年再販過，真心唔會貴

祖尼普通版$750真係佛心價。

我有追開你page
我係扭斷2Jo 果個

香港真係冇乜地方傾
其實玩家都好多， 不過大多數去台灣果個Group
雖然冇言語不通， 但都有少少唔夠地道
新手問野， 台港兩地d 價都已經唔同

好慚愧早幾年好忙，好少update同reply
連第七部都miss咗攪到而家要後追，好貴

黎梗想玩返，會update得密啲

係呀，我見個page都係台灣、大陸人回覆為主，睇like嘅話，鬼佬鬼妹都好多。香港人好少。

七部真係痴線貴， 本身定價都近5百尾
依家冇乜貨仲升得快過其他
明明只係隔左唔夠一年

未見過有一部不論普通版同限定版都咁難搵

見到個post 既人都追得好辛苦舊時自己都係咁
我仲要唔開盒，近年先逐隻開黎玩，無上邊咁齊，第五，六部唔齊，隻鎮魂曲好失望d色好唔掂就無買其他配角了同半棄左一排，搞到第6部買得隻神父

留意下精/孤開訂就快訂啦，太貴我個人黎講就唔好追啦。

六部我都係神父一對同天氣
第六部我覺得好多角色都唔太靚
第三部我都儲好少
最多係四，五部

第七真係個心想要，但幾隻都係WF 版， Diego 同Gyro 啡色

空条徐倫別注色

Medicos嘅第七部係好狗，連祖尼隻替身都要特典先有。唔好講天國之門、sexpistol係跟主體送啦，killer queen連貓草都跟埋架，買主體想要埋替身係基本架下嘛？居然無得賣，好賤。

第七部配件都好少
不過好多本體都真心靚
局住比錢

最大問題係本身出得少，仲要係個量入面抽d跟特典

大總統

暫時第七部淨係收到大總統、祖尼同賈爾諾二次色。

以前真係有誠意好多。

醒起我都有天氣預告 呢隻真係出得幾靚
天堂製造同埋第6部承太朗佢都無出啦
以前個d都真係好多道具跟，仲有gyro 隻馬 成千蚊仲要唔識郁諗左好耐最後無買到

大統領實物質素如何？有d心郁郁，一買左佢就代表要儲埋第7部

想問下舊超像可動既盒係咪同新既唔同
最近買咗隻，摸落去個質感有d唔同

型棍。
買咗兩隻🙈

係，大約2012-2013左右出梗第五部嗰陣啲盒轉咗令面。

望落第7部d人又真係做得好正

嗰隻馬好靚，但炒到上千幾二千蚊我唔買lu。除非發咗達。

天氣預報正，如果佢送埋個半身替身既配件就perfect

但啲二次色唔靚，連頭髮都同衫一個color tone，同個影有咩分別？

呢個唔出又係離譜。

二次色好少出得靚

諗起都火，只出隻腳jm9

係呀隻腳唔知攪乜，俾幾隻青蛙黎仲好啦

三部承太郎、白金、五部祖羅、四部吉良、killer queen嘅二次色都好。

Thx,原來係咁,之前買以為係假野
但盒後面又有個貼紙

祖羅二次色仲靚過原版，吉良同killer queen 都係。白金都三部jo都正

唔講都醒唔起....

隻馬用陶瓷整, 所以就咁睇好貴

我都係兩隻

買咗隻普通版先搵到特典🤦🏻‍♂️唯有扮喺平行時空過黎飲茶啦。

用返膠咪好囉，多咗好多舊魚。

超像big係咪唔再出 ？屌那星

我覺得隻馬個級數, 唔應該加入超像可動條line
無啦啦整件野2千蚊

品質幾好, 但唔方便拎上手玩
價錢又高
拎去WF 限定咁賣或者都有D機會

你有買？太貴，無入坑

冇買, 只係睇過人地評價同開箱當然真係太貴

難得有人開po討論好感動 細佬主要儲開頭5部

好想再販依隻版本既2jo
個人覺得依個look好睇過全藍

炒到幾錢？我都覺得呢隻靚過原色，但嗰陣出六百幾，覺得太貴，放棄咗。

我都唔知，未見過有人放
唯有等下

WF 限量版， 想搵又係要大量$$$

仲有依隻1 jo , 都好過全藍原色

依隻曾經前排見有人放過

放幾錢？

有冇ching知再販2jo幾號派貨？

好似千幾頭

冇記錯好似下半年

7月

好貴😢😢😢

呢隻見到日本放梗$1700🤦🏻‍♂️

amazon jp ?

太貴

有冇人有見到再販giogio有現貨

仲未見到

唔知呢，朋友cap 圖俾我睇。

再販祖羅係邊隻色？

粉

尋日玩咗陣祖尼，呢個pose係我玩超像可動以來最難扭嘅pose

真係造功好精緻
擺到形pose

「超像」、「可動」唔係得個講字，真係做得好好，做出神髓來。

祖羅係我最愛角色❤️但唔明點解原色唔係後來出嘅藍衫金髮，攪到我買咗兩隻🤦🏻‍♂️

夕華初流乃 版本就係藍衫黃髮
而且仲要我覺得靚過WF隻藍色

如果佢一開就出藍衫黃髮就好了😢

藍衫黃髮依家炒到勁高 佢多個黑髮頭雕勁正
我想搵到冇
不過今日係日馬有D收獲, 居然搵到幾平既DIEGO不過都19800yen

抵喎😍特典付？

真係要一路捕住amazon

琴日入，唔同大細不過都好正

我覺得粉紅色靚啲，面細啲精緻啲

WF隻閃藍好靚
配埋藍衫黃髮個頭就prefect

好葡萄呀呢隻好抵呀

師兄鍾意粉紅色，我當年反而千辛萬苦為咗追返隻原色

amazon 間中都有好野
不過要等

買晒全部款再拆黎換

全部都買就唔洗煩

我買返原色就賣咗隻粉紅喇🙈買晒唔係問題，無位放咁多先係問題
其實啱啱見到隻第一部Dio second好想買，但驚隻原色放唔返出去所以忍手無買。

下次見到呢隻差唔多價單聲

其實我好想要原色天堂之門好撚貴
淨收天堂之門又冇咩可能

DIO 好奇怪地炒唔起

覺醒版又唔夠靚仔
露伴值得儲齊嫁, 我覺得, Ver 2 仲要好靚, 不過冇替身

我都係間唔中望一次, 依家睇埋有冇七部原色Gyro 就齊
Johnny 我冇特典版

試下搵啲高手幫你油

我講梗第一部嗰隻肯定炒唔起
第三部嗰隻因初版只係$200 而家買都要兩三倍價錢，然後又再販過，都唔會太貴。
覺醒版Second直頭好似垃圾咁，精品賣兩舊水都無人要

露伴Ver.2 最靚

第七部我仲差D4C、Diego同賈爾諾原色啊。
除咗賈爾諾，其他我都想要埋特典，根本佢特典嗰啲配件就應該跟埋，好狗。

睇黎大家都缺賈爾諾原色
限定色好狗

咁又唔好 想同時有兩隻

btw啱先ig story見到係咪CLS

原來呢個係叫施華洛世奇都好癲

水晶版本
追唔起

原色真係賣緊果D又好似太貴, 暫時唔想洗咁多
心入面有個合理價, 如果有差唔多價先衝

四個月前有隻$600成交咗而家俾多一倍都買唔到。

600 可能賣果個都唔知價

大半年前基本上全部熱門角色都極合理價，$5-600有交易

市場需求反映係價格上面
冇法

等再販
喱間野成日再販，實有機會

係講緊會場限定版...

多人玩其實正既...不過後追黎講好肉赤

以後D WF 版真係靚少少都訂3,4隻擺係屋企

呢個真

買到的話....

一扭會開WF限定訂....

後悔個時冇訂....

遲啲實會繼續有限定，如果一扭仲有得訂大家記得訂多兩隻，呢度有兄弟miss咗易啲入返丫

如果呢隻露伴全新約$550
算唔算正常價？

俾人賺少少，ok 啦。

官方賣緊7,800 円＋税
所以全新550都OK

ok

最近拎返出黎玩， 其實附送個頭雕都好靚仔
但原本果個就死魚眼

愈睇愈想買祖羅，Golden Experience, 特莉殊同Spicy Girl 實物做得好唔好？

第#433回覆有實物相

想睇另外3隻實物祖羅我最唔擔心

黃金體驗要五月中先送到
到時會開箱影

boss女兒同辣妹好似冇話過再販

yahoo 拍賣都見trish一隻240, 好似, 其實都好Q平

$240應該暫時最平
今日上淘寶睇整體都貴過香港同日本

不過我自己冇儲女角, 得一隻石之自由

淘寶...好驚瀨野買老鼠貨...

d盒包裝冇貼紙/膠紙
拆出黎玩完
再入返盒都睇唔出係玩過

咁睇你自己接唔接受到，我就一定唔會

去咗旅行，影唔到俾你睇，睇住我個page啲舊相先。個人認為祖羅、Gold Experience 同Spice Girl都正，Gold Experience 我心思思想買埋二次色添。多莉絲就個樣呆咗啲，同埋下肢可動幅度太細，條裙阻住咗，但玩劇情嘅話多莉絲必買，因為佢同所有角色都有互動咁濟。

知唔知再販既布布 有現貨未

5月先出

巴打有冇呢隻黑衫承太郎？
上網睇個頭雕好似造功唔掂

Ok

其實好耐以前都已經取消左貼紙/膠紙
依家新貨唔會有...

黑色初版先會樣衰
藍色初版出果陣已經額外再包兩個黑色頭雕比你換返落去

黑色再版已經冇太大問題
而藍色再版就冇再包黑色頭雕

ok
再慢慢搵下再販

有，一出嗰陣買咗初版，個樣好似弱智咁，變咗《小甜甜》畫風。後尾出咗黑承1.5，但藍承送嗰隻頭雕，買返1.5之後賣咗隻初版俾個大陸人而家再販嗰啲應該無問題，如果二手就盡量買個盒寫1.5嗰啲。

又要訂

岩岩fb 都望到， $503

又冇1000

死都唔再販憶泰

隊長都有埋

今日入黑屌爺聽日去買埋炸·哇lu多

本身諗過為左拳影入埋呢隻.....隻色其實唔錯

我為咗拳影入咗，拎起拳影之後放咗隻黑Dio走

其實黑都幾正
最最最想要係紅色

再販完仲係咁貴真係有佢道理
型到， 條頸又處理得好

新手入坑想問下香港有無邊度有現貨睇下琴日行過信和唔太覺有

頭雕好靚仔
對鞋上色好仔細

鋪頭通常得新貨（貨量極少）同死貨
上網睇會比較齊 （yahoo, carousell, fb, amazon, 淘寶）

今朝訂左隻最平綠色jojo

師兄識玩，配魂effect玩真係一流。

魂effect 都唔平有時都想入

有諗過咁做...諗諗下都係遲下過日本睇下有無就咁拳影賣

精品有做過特價
幾十蚊一舊effect

一知有魂effect，真係好興奮玩超像可動嘅趣味大增但價錢都唔問題，佢盒盒都好大盒，好阻掟。

有嘅咩？會唔會買到第七部特典啲配件同川尻浩作頭？

有機會呀，不過要搵搵

我覺得拳影會易好多

感謝想要藍衫𠄘𠄘，係淘寶同amazon 見到價錢差不多1516 緊

岩就去馬啦

正呀

Sand Ver 既The World 其實都好正

ok la，我反而覺得有隻白色本體粉紅色心心個隻正啲

果隻色好麻麻....有d變左Crazy Diamond 既感覺

以前入過killer queen
想請問 第三部承太朗+白金之星 香港會唔會有 好耐之前見過2500一set
仲有想追總統d4c 老板crimson king 同紫煙 會唔會好貴

大概幾時出 想訂

香港唔止400
又要計代購費

定助我都想入， 可能要去日馬買
不過第八部未睇

定助同替身好平

係, 諗住親佢未算熱門, 可能快D入定先
同埋佢可能係唯一一個著波鞋
其他都尖頭鞋

香港?

老闆同緋紅之王我已經有1人+3款替身
一隻藍紅版, 一隻原色, 一隻WF

Weather Report 有限定架咩？

定助連替身 我上次係日本有買

加埋好似$520到

3部jo?

咁唔老實唔幫襯啦
寧願俾錢上網買都唔俾呢d店賺

果間, 我問過佢johnny 幾錢, 佢話要跟總統一對
再問佢幾錢, 冇記錯佢話2千5
勁ON9
我本身已經兩隻總統, 所以都算鳩數, 唔阻佢發達
唔記得邊層, 入面有玻璃櫃果個都算合理
之前見佢放Fugo 都係3百幾

買左呢隻大約$480
算唔算正常價？

冇買綠色, 不過香港都見有賣都係5百樓下

有埋拳風就ok價，可以去馬
正呀呢隻綠色好J

ok
期待中

等實物再報告

睇日本仔開箱

魔術師兩個禮拜前喺現時點見到$180

現時點有鋪頭賣超像可動？
大約咩位置？

上星期我係信和十幾樓買
隻雀150, 人320
本身太樣衰冇諗住儲
見好似幾平就入埋

$150超抵

頭先喺carousell見有人放$1600
痴撚線

如果係初版既話係有呢個價 但無咁既市
Carousell d價上落都幾大
總統開1000蚊

魔術師1600 真係搵鬼買

唔平唔貴
原色Crazy Diamond 果set同徐倫 好似唔錯

好少見有人放徐倫
但都係等遲d再販先買
希望唔好太耐

收過風， 好快有， 不過日本仔話都係1,2年內

可能六部播果陣都未定

我都估播第六部果陣出
Btw,正話再睇依個賣家有咩貨
隻仗助同神父話咁快畀人bid咗

boss 同5jo 都算貴

仗助神父徐倫都算合理價
始終crazy diamond 曾經炒上8,900
再販之後冇耐勁快又重上高位

Jojo fans 留名

感覺上第四部既人物比較難搵同貴
之前見有人放第四部jotaro，又係好快畀人買咗

可能買家係我黎
佢賣650, 我緊係秒殺佢

日馬終於到手
以後可以收手只儲WF版

4部白金之星

呢隻萬幾yen

初入坑
見到阿帕基同moody blues $460
算唔算抵

以前初版好似二三百蚊一隻
再販黎講460平過街訂

入左隻景品

呢隻都唔平, 我有隻粉紅色
貪佢夠大隻

唔好再同初販比啦，好多年前嘅事黎架喇。$460 ok la

黃金體驗有現貨

正， 睇黎giogio 都快有

睇曬3季入黎留名
等第4季出曬再睇

Sticky finger依家要幾錢
以前細細個唔捨得買

終於有，今日見到皆旺三樓又放番隻giogio出黎跟住問佢幾$,佢話780真係呆左

Fans留名

netflix ?

直接BT 吧

粉紅色可能2,3百
藍色可能3,4百
再販接近5百

初初心急我都走去問, 不過後尾都係算, 忍下手唔食咁貴炒價
其實好多代訂都幫你手去官網買
除非好難搵, 否則去日馬 amiami訂都比佢平

以前影落

早兩星期先開始睇
用Netflix
我知ebb有

到貨了

剛剛上信和精品有幾盒$489

孤仔未見有貨
講緊黃金體驗

連SSP福利都有了

買

diu搶唔到carousell隻徐倫

依個日本人好勁
重新幫塊面上色

jo7 拋鐵波果個好靚

綠帽jotaro個盒好厚
原來有2set噢啦配件
仲送多一個頭雕

我都係岩岩睇晒3季動
如果4jo 可以水準好少少就正啦

不滅鑽石日常幾白痴幾好笑

我都最like 第4, 另外就係第7

而家香港幾銀同邊度買 我成set dio 打白金就係差佢

我係日馬買 6292yen

咁貴既咩而家

依家保住條Line 都好難得
當然貴

我都係

thanks巴打

6240yen+幾十蚊運費

頭先喺米青見到$480，都差唔多價

$489

諗緊神父買黑定藍好

紫黎
我自己就冇買黑

好想俾佢上色啊

請問邊度可以買到第7部jojo同齊貝林？同埋大概幾錢？

左邊caesar係特別色，價錢應該貴過原色
右邊隻joseph會出再販
950差唔多

我見到右邊隻joseph出再販，有考慮買全新。但我見到佢950一次過有兩隻又好似比較好依家仲好猶疑緊買全新定950入手算

睇相好似靚盒
有愛睇岩就衝

Good deal r gogogogo

依家gold experience仲有冇現貨

賣哂

有冇人想追或訂？

6月 鋼鍊手指再販 -1

現貨 黃金體驗 -3 6月頭到貨 （amiami隨時cut)

星期六係深精買完 走果陣見到有起碼四盒係架上面 咁快就無

旺精都賣哂
現時點唔覺有賣

兩隻都想要黃金體驗又係上星期六旺精見到，食完個晚飯無曬

暫時我自己每款訂一隻，巴打有興趣可以一齊夾share運費，不過一定要先俾訂金以防走數

5月份
布加拉提（已截） 我

6月份
鋼鍊手指 我，某巴打

計埋運費可能貴過街鋪訂 (印象中孤仔最平$489）

好呀，點contact你？

我 喬魯諾.喬巴拿 有一個夢想

官方宣佈再販

紫色西裝吉良吉影都係？

暫時仗助

正
其他jo4角色都有機會再販

開個憶泰比我啦
隻the hand等左好耐

仲有露伴連天堂之門

今日入咗波魯納雷夫同銀色戰車
法國佬好J

仲有隻全身銀色戰車
價錢貴一倍

啱睇番，頂原來全銀都有阿努比斯把刀
不過金色都ok好J

兩隻都儲

應該會，不過唔會即刻買
黃衫Dio同銀色銀色戰車

隻the world幾錢買
諗緊買依隻好定the sand 版

屌我個陣好心急買食撚咗炒8xx，仲要畀閪鋪賺咗
我係淘寶有見過好似六百幾左右

sand版 同樣冇野送 價錢就唔係咁清楚

喺皆旺見到都係8xx,仲要係開過
街鋪d價真係cls

我屌
畀我買咗

真係唔會再係個度買野
上面都寫咗原因

最緊要開左個頭 跟住慢慢再販

行多d 唔同區會好d,
我上兩星期見IG 有人走去奇趣突然就搵到隻黃頭藍衫Giogio, 有黑髮， 只賣550 ,
日馬價格起碼過千 佢都幾好運， 咁岩得一盒

我都有睇到

之後去咗黃埔奇趣睇下會唔會有其他超像可動結果係一盒都冇

放假真係要去曬十八區玩具鋪

缺件最岩大陸搵
好多款都單一個件賣

知唔知wf 限承太郎幾銀
我而家先知佢跟拳風同文字牌想入

求其擺

宜家買定助好唔好？定等佢再版？

定助日本好平, 大約都係3百一隻
唔好係香港買

但係會唔會出油㗎？

睇下幾耐同保存得點
我暫時手上有既, 得一隻K crimson 真係出DD水
但好少, 抹左就OK

徐倫咩價 好想要但唔見有人放

日本Yahoo 博下

16000-18000

拍賣果d 睇運， 因為3日結標， 其實新貨都多

有冇人有玩埋rah jojo
我上網冇啦啦見到真係出得好靚

上網見賣得好貴

最貴都係6部承同GIOGIO，呢兩隻真係最靚

其他價就我覺得ok合理嘅...當佢地係超像可動個炒價

年年C3都見到一批賣唔出嘅RAH神父

前排就係咁入左隻神父，唔記得190定 250

好似係190
之前仲有吉良，可能終於清咗

RAH 真係玩唔起
你諗下， 幾隻就洗過萬蚊

係嘅 仲有土地都係問題之一

係想平平地買一兩隻試下上淘寶睇過有啲都係千五樓下

但RAH 好易伏

好似聽過下，所以想了解多啲問下

寧願完超像算，超像細隻得黎但做得精緻d

我都係貪佢細，易收藏

最重要係樣同質感上色精緻，做到漫畫既神粹

咁又未必， RAH 有部份係好正
不過都係果句， RAH d 野keep 唔得耐， 要落功夫保養

Rah 睇耐左麻麻地，d樣做得麻麻.

Yahoo 有條友賣呢個頭，肯定係大陸野。我寧願儲多隻綠色Crazy Diamond都唔會幫襯佢

依家大陸將仗助肢解拎出黎一part part 賣
有手有腳有書包, 有衫, 有飾物,有頭, 頭髮都拆開賣

yahoo 有人拎黎賣咁賤

係呀，條友純賣頭，賣左5個，唔係大陸野我死都唔信

1，2jo 我都想買綠色
不過$$$

依隻$800買，都算係咁
把劍真係造得靚，可以入劍套
而且仲有個pluck字
質素真係喜出望外

大陸都係十蚊廿蚊一個頭， 半個身都係30
有野整爛先會同大陸買

我發現我仲唔見左Mista 隻No.5
不過大陸冇

不過我自己要忍手, 洗太多

好有同感
買太多仲要冇位放
考慮緊揼咁d盒

公開價錢Lu
連PVC 替身， 11000yen
網上先行抽選2000名

愚者都出可動

愚者係再販PVC, 我都有隻

但係佢寫住可動wor, 唔係咩？

綠色我就有，想放。有拳風無文字.Ching有無興趣

幾銀先 平平地可以諗下

個替身有印象
人物係邊個

第三部狗狗

Ching 介唔介意tg 傾

隻狗先係超像可動, THE FOOL 係PVC
但高35MM, 唔知係唔係三部Joestar 果隻

有得換頭wor, Joestar果隻有無？

有興趣支持埋我新開既Page
影既風格都係類似呢d
進步當中， 間中貼下資訊

搵咗隻徐倫成幾年..都搵唔到

早排就有一隻係網上賣

日本D 中古店真係價錢無敵

我全部都要.jpg

Ching 間中古鋪係邊頭 去左秋葉原都賣好貴

有冇巴打知句日文講咩？

大阪府大阪市浪速区日本橋3-4-15

影片最尾2秒, Dio 倒數完8秒之後果句

突然入咗GIOGIO

等dio再販

出哂第5部先

有無人買到第七部？香港唔見有😢

幾個月前見過有

依家Yahoo 都有， 只係貴左d

我差隻Johnny 特典同 Gyro WF 原色
個價$$$$

想要dio同gyro原色
第7部真係好難搵

原色上到2500 以上真係買唔落手
Dio 好彩我早前執到平野

咁既價錢以為自己玩緊hottoy
有睇你條dio開盒片，隻野好靚
希望會出下2p色

而家第七部啲角色分別大約咩價位？
黎梗過台灣搵，想參考下。

之前見800-1000
自己收果兩隻又係差唔多

師兄係邊兩隻？有無特典？邊度買？
我見而家隻隻都過千。

Johnny 同gyro （藍色）唔包特典，carousell
見價錢岩就收咗
D價真係好癲

係， 某d 款真係癲價
不過放心， shf , hottoys 一齊癲緊

呢兩隻你買幾$$$？

Amazon jp啲價好癲喎，隻隻第七部都30000yen起跳，有啲160000yen

除左Amazon jp仲有冇咩外國網有多啲款嘅超像可動買

跪求

日本yahoo 拍賣， 但日本都有炒家捕住

日拍有冇得直送香港？

冇, 要搵代購

頸好大條gap

頸永遠都係超像可動死症
不過有D會Cover 得幾好

我果隻都有

通常少少都會有, 但太多就唔知
姐係樓上果隻好似真係大左D

加埋拳風

拳風要買黑色dio先有
要買齊d特效真係唔平

唉又出手我真係入咗無底深坑，呢短短兩個月都未到入咗成10盒（仲有隻金木）

黏土人有Q版拳風

我唔見左隻no.5
不過mista 又係好正

本來想遲啲入隻綠色但見到原色又忍唔住

有間鋪仲早過官方公佈再販
唔知堅定流

唔係太信
就算再販應該按時間順序生產
最快排到年尾至出貨

咁可能係細貨源
因為兩個月前官方又係無啦啦可以買Killer Queen

如果咁快對後追既人係好事
希望定價唔好過7000yen

上次killer queen 連運, 搵代購問價都報我620 HKD

如果真既話，唔知有冇機會再販埋紫西裝吉良吉影
心郁郁有d想收隻二手
但有再販就唔同講法

應該唔會啦，通常都唔會再販second 色。同埋都唔會隻隻再販

六月係上海WF2019 參展
唔知會唔會有人拎堆貨黎賣

間唔中有十幾廿隻拎出黎賣咁
但唔會公佈, 要自己去官方網CHECK

上次JOJO 展完左之後就係咁
可能係賣剩既貨

徐倫
jo7 jojo

Thanks巴打，唔講真係唔知
睇岩就收隻先

又係時候繼續引大家入坑

好想要大哥 但竟然會出喺限定版到
睇黎無緣了

btw限定版個頭超撚型

屌佢仲要有埋台詞 實炒到識飛

問過香港既代購, 佢地會係WF會場幫手買
不過去到當日先開始接單

難得見你唔係色情

咁咪即係有機會入手徐倫

淨係呢隻

會場會賣邊Ｄ舊款，通常都唔會講清楚
賣完先會寫字

我正經sir

想問下邊間代購有

咁多年好少見有第二間開訂會場版

一扭有做開

之前7部都有開訂

想問下係咪會場前一日走過去落訂

咁多人想要 真係會訂到咩

我都覺得機會咁大 總數得個3500隻
不過都想試下

機會唔大*

白金之星一定貴， 除非又係去日本中古店搵
鋪頭同網上個價比較， 日本網上一樣貴到飛起

好想要徐倫啊之前有師兄話見到有，我就搵極都搵唔到

嚟緊去日本，去中野撞下有無先 超像jo 承承都想買，又係勁高價，無計

*超像big

佢果d 價好難賣得出， 開太高

個條友啲價勁反智

忍下呀
第五部播完就好快第六
第六一出就再販

用原色同人換咗呢隻

原色好似靚仔啲

我中意呢隻配色多啲

原色都就出, 其實好易買返, 都OK既

淘寶超像可動質素如何
有冇巴打試過？

除左散貨， 都冇咩要怕， 反正冇老翻
怕就怕運過黎個盒整凹

係我就唔搏....大陸始終多老鼠貨

基本上一買就要買埋Dio同The World , 我入坑一野係呢兩對

Same
有依兩隻，好想要拳風
但又唔捨得另外再買綠色jotaro/黑色dio

其實黑Dio 同綠Jo都好靚，見過實物就覺得唔貴。

師兄送個兩個頭係咪黑色版， 我有黑色初版jo太郎個頭好柒， 想睇師兄你會唔會散放

東京有咩地方多jojo買又唔貴

都係，黑dio比較有邪氣
搵到岩價即刻

同第五部WF Girno 兩父子放埋一齊超型，兩個都係白髮

Dio 都想買埋，不過最想要粉紅killer queen

係呀total 4 個頭，不過暫時想成set 收藏唔放住，sorry 祝你搵到散頭

梗係買左Dio 先，粉紅Killer Queen 都係正，我三隻色既都齊。 開頭以為粉紅色係最靚，但藍色一拎到實物先驚為天人，d配色仲好過粉紅。

唔緊要

Carousell有隻藍色，賣$1600幾抵，有川尻頭。

之前見日本連頭好似都係1000左右

黑Dio 好型但又掙扎緊想買原色留意下價錢先 我都一直覺得killer queen 粉紅最靚/原色藍色襯個隻紫其實好睇但未睇過實物，上網d 相我麻麻地

相影唔到架，你一拎上手就知。佢係藍加紫，勁靚 同埋多個頭多隻手

睇完post好想買番隻粉紅/藍 killer queen
自己有隻白色，白得黎有d黑

起碼成年前啦....果陣粉紅色500都有啦...

日本計返機票或者運費+代購，都唔止$600。

粉藍真係推薦，拎上手真係好靚，本身以前都無諗過買 白色真係比其他色比下去.....最主要係佢d陰影做得無有顏色既咁好，同埋藍色對眼勁邪，粉紅色都唔夠佢黎。

其實我淨係鍾意白色，但好想要川尻頭同炸彈手

隻替身靚過本體，本體個樣on99 不過兩隻都長期賤價，慢慢唔遲啦

WF2019限伊奇

冇日本地址點訂

不可動黎wor Ching....再販...

等孤仔開場購

想訂

大阪一見

最右呢隻日本沉日開始出貨
香港應該等一排都有

即刻就有

想問下邊度

Gyro個價錢好抵

正呀喂

日本都未斷貨
只係香港冇鋪頭入, 無啦啦變炒價

想問下米斯達再販出左未？邊度有機會有現貨？

終於入咗紅色夢寐以求

兩隻都靚

8,9月

黑色鬆

日本網站仲有得訂

Thanks
不過呢間啲運費大概要幾錢？

如果訂一隻大約要$4X運費

多咗者全新綠色白金之星，有冇巴打有興趣

師兄可否tg我

隻黃金體驗有啲O字腳，係sad定正常？

依家先睇到
邊到仲有得買

有無巴打知動畫配色@@@幾時有

藍應該冇機會
粉紅周圍搵下， 冇就仲可以上官方網/ 日馬買

你自己鍾意就ok 啦

粉紅完全搵唔到

掙扎整買原色定係沙色 the world

原色，沙色望耐左麻麻地

突咗黑衫DIO又冇多隻ZA WARUDO
襯妖刀一流

遲啲追埋二同四部主角，等六部動畫嘅時侯再版

Btw,大jo真係特別大隻
2jo 都唔夠黎

我最鍾意大jo同二jo
承太郎細粒過白金之星

btw配角好多都死撚晒，所以先叫替身做帛金之星

我想買紫色㗎，但係搵唔到

見人放千幾蚊，好貴

所以都係買綠色算數

第一，二部肌肉型，企得穩d 第一部我自己覺得兩隻特別色靚過原色，原望望多陣好dry...

大jo/2 jo特別色真係靚d
大隻黎講，應該得卡茲大隻過大jo

有無巴打放緊承太郎同白金之星嘅二次色？幾錢左右，想入坑🙈

我最近先入坑
想問除咗上網買
香港有冇咩鋪有現貨可以買？？

第一隻

咁貴架咩？我有藍色，想放咗隻紫色

放帛金之星綠色

信和，皆旺，現時點
但好少現貨
建議上日本網收
fb carousell yahoo拍

謝謝 之前去日本見好平
但果時未睇jojo 而家好後悔要後追

巴打放咩價呀？有無圖睇睇？

唔該😚

全新1000，二手750
留tg比圖你

乜綠色隻白金之星咁貴嫁咩
我今日行街見到500幾

邊到有

未計運費

D舊鋪 個朋友諗住買 見佢得返一隻
仲有隻黑色承太郎 原色綠色法皇(好似原色)

咁運費係計日本本地一次，送到香港一次？
而家係佢度禁左隻藍色1jo,佢話6700日元，其實算唔算抵？

其實想知大概幾錢左右，唔該你呀巴打

通常揀最平同慢運送方式 SAL Small Packet
裏面又分Registered & Unregistered

有乜分別？

Registered
重量0.3kg起 730yen
貨品受損或寄失有賠償
可以網上追蹤包裹去到邊度

Unregistered
重量0.3kg起 320yen

一隻超像可動約0.3-0.4kg
730－810yen左右
就咁訂一隻運費約$5x

6月份訂單amiami計日元匯率0.0738
同人夾比較抵D
如果想訂新野，最平搵街鋪訂

冇賠償
價格8000yen以上不適用
冇網上追蹤

噢，我尋晚簡左ems添，而家改返SAL吧，巴打有無買野？可以一齊夾嗎？

岩岩簡左SAL(unregistered)

我6月訂單
暫時有4隻
你唔急玩同我夾會平過你自己一個人訂

咁我又唔急呀，因為一直都搵唔到岩心水岩價，但係佢隻1jo話要唔知咩需要調貨，唔係好明係咩意思
不過追左成個post,巴打你都買左好多啵,真係好勁👍👍👍

目前得3隻
同你一樣慢慢後追緊
其他巴打仲多過我啦

Dio都係特別色靚d 點解唔出齊貝林同果兩個騎士

晏D出去睇下先 如果有多再同你地講
冇就幫我朋友買左先

岩岩買左

波波由出既第一日到呢家都係差唔多價

如果有埋隻戰車就好啦

戰車其實真係幾靚☺️

戰車Second 色靚過原色

金銀色個隻？我都覺得係呀

係，原色太Dry,睇唔到線條

你開個價黎睇下

仲要全新👍👍👍咁其實係咪正常價黎架🙈

咁可能未必啱價

巴打心係咩價？全新架？

$400 邊有可能 早十年/或者二手殘都有機會既....藍色最多人搵，其次係紫色。

諗緊放唔放隻綠色jojo好但又想拆嚟玩

係呀，所以呢個只係我個人接受到嘅價黎，不過我都知好難嘅

實物靚wor

無計架啦，邊個叫我地後追

因為我隻藍白金係八年前嘅高追二手貨，所以見到紫色出嗰陣平平地又幾靚，諗住買咗返黎先慢慢揀。買返黎影過一次相，之後入盒入櫃，無曬過，無罰過企，入面啲膠袋都無拆過，近乎全新。

我見日本網購都有人放梗15200yen，打個八折都$900

唔該巴打你先，$900一隻真係好貴呀,都係繼續睇啲巴打出圖止下渴算

無計，主角，而且無再販

唔打緊，我仲有幾隻都係買咗兩隻色，未得閒揀同放。見你地話而家好貴先去睇下咩價。

自己由超像可動一出追到而家，睇住啲價上上落落，其實同樓市差唔多，出遠黎講有升無跌，而家再販價都貴過以前一倍，所以要後追真係好辛苦，要睇緣份。

想問下而家香港買黑花京丸同綠色法皇幾錢左右？

白金我得4部嗰隻

線色法皇應該都平，花京院黑色好麻麻wor...

我落左訂了，都未見到實物，唔知自己有無買貴到

差唔多價架咋，差唔遠。 第三部賤價系列 但其他實原色花京院同綠色法皇都靚

我兩隻買左夾埋500幾600，我睇相以為黑花京丸幾靚🙈

差唔多啦，黑花京好柒 白色頭髮好唔襯佢對黑超

4部白金之星依家市價大約幾多？

🤣，可惜原色搵唔到

有冇人知邊到仲有布加拉提?搵左信和現時點都唔見有 咁快就冇哂

大阪電電街 volks

仲有得買

其實我好鐘意@@@
但實物個樣感覺好柒

放左黑色慢慢搵 黑色柒到唔敢睇

睇相都唔差

唔掂 條眉都白色做咩鳩。原色最靚

聽
你不斷呼叫我

係囉，係咪我地有問題🙈

Btw 巴打amiami比左錢後大約幾耐會發貨架？

買現貨可以即刻發貨 (貴D)
現貨＋訂貨等齊哂月尾發貨 （平D)

我買左隻藍色大jo（寫back order)+黑花京丸+法皇，應該3隻都有現貨掛🤔因爲佢已經計埋運費比我，大概100幾蚊咁

back order意思佢有貨
但並不是可以即刻出貨(全新/二手）
運費要臨出貨，收到通知要俾錢果陣至知總數 (計重量)

已經比左錢了😚

想入隻Joseph同caesar 大約幾銀？

兩隻都有再販 （7月出）
約490
不如等下

隻carsar咩色黎？水色同綠色都好靚☺️

綠色

想請都下巴打，而家係咪應該要訂架喇？唔想再食炒了😢

4月果陣截左（街鋪$489）
其他店要5百幾
我7月訂左caesar同米斯達
如果你想join就夾埋3隻

我想等到多陣先入，因為岩岩入坑買左3隻，驚比人屌死🙈

等現貨都ok
但唔好出左貨隔太耐先買

有興趣

我個白金之星琴晚玩玩下斷咗頭
想請教下有冇方法可以整番
暫時而家用泥膠貼頂住先

買過隻

要整好難， 佢下面關節連住條頸
痴算啦

巴打個網轉做發左貨了，請問大概幾日會送到架😋？

唔知你用邊一種運送
DHL 1-2日
EMS 3-7
SAL 幾日至2星期都試過

我用sal有tracking個隻呀😋

鍾意JoJo既人都係好高質

官方重新發售， 7000yen

抵喎首販都差唔多價。

第五部其中一隻靚既

想入隻原色傑洛， 香港/日本邊度可以入手

唔好諗住香港買了, 日本應該道道都有, 隻野未斷市

唔該曬

原色wor....唔係second 藍色wor...

係wo, 睇錯

咁邊度可以入手

無 睇彩數，同埋呢隻係極難搵之一

布布終於到貨

想問下1500入兩隻全新承太朗加紫色白金
低唔低？

巴打要咗？

冇,佢未覆

如果係黑/紫承太郎都還可以嘅

ok
因為最近新入坑,唔係好知價,所以想問下大家先

係幾靚嘅，不過$1500買唔落手

我都想買承太郎，搵極都無

9月去東京,睇下個到咩價先

入坑第一隻係大喬
重要係精品買640

巴打會去咩地方搵？我7月都會去，諗緊有無秋葉原而外既地方

都係去秋葉原同中野

巴打幾時交收

星期六日都ok

暫定星期六旺角
TG傾

巴打咁快到左嘅，我個啲12號到左東京一直都無再郁過😢

等左好耐了
平時好快送到香港

另外上星期6收到通知6月份鋼鍊手準備寄去香港

聽日去日本，睇下有冇賣先

咁我最快咪都要等多一星期😣

第三部再販

哇屌

幾號可以係邊訂到呀？想要承太郎同白金